好開心，事時台被攻陷

大家唔好沮喪
因為陸續有黎

已block 88

已block 88
你咪推囉 呢邊會bam

即block

reported

大家唔好再覆佢

果邊鳩硬話佢連ac 都無wor , 樓主都幾低手

樓主個page講兩句啦

blocked

留名

屌你老母硬鳩

道歉啦屌你老母

( Show Blocked User - 鳩硬冇親戚3 )

火影世界第一廢

屌你老母垃圾硬鳩

道歉啦屌你老母